追數一問

有條6位數ge數想追 應該搵律師定財仔搞先

點爭 有冇白紙黑字

有樓釘樓 無樓告佢破產

申請清佢盤/個人破產，睇邊樣著數

無 得message 係咪律師幫唔到

你比d背景資料先啦